# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-22 13:59-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-08 22:19+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:11
#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:12
#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:13
#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:14
#, php-format
msgid "%s (%s)"
msgstr "%s（%s）"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:17
#, php-format
msgid ""
"Please confirm the following changes:\n"
"\n"
"__CORRECTION_COUNT__ corrections\n"
"__REMOVAL_COUNT__ removals\n"
"\n"
"From:\n"
"  - Audit column: %s\n"
"  - Property: %s\n"
"  - Data type: %s\n"
"To:\n"
"  - Audit column: %s\n"
"  - Property: %s\n"
"  - Data type: %s"
msgstr ""

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:38
msgid "Audit data"
msgstr "审计数据"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:38
#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:1
#: view/data-cleaning/admin/index/prepare-audit.phtml:4
msgid "Data Cleaning"
msgstr ""

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:41
msgid "Filter count"
msgstr ""

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:42
#, php-format
msgid "Filter %s"
msgstr "过滤%s"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:43
msgid "Rows: "
msgstr "行："

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:46
#, php-format
msgid "You are auditing %s unique strings (%s total) from %s resources (%s)."
msgstr "您正在审计来自%s资源（%s）的%s唯一字符串（总共%s）。"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:56
msgid "Audit column"
msgstr "审计列"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:58
msgid "Data type"
msgstr ""

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:63
msgid "From:"
msgstr "来自于："

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:69
msgid "To:"
msgstr "发送至："

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:82
msgid "Loading audit table..."
msgstr "加载审计表 ......"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:84
msgid "Copy all"
msgstr "拷贝所有"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:85
msgid "Clear all"
msgstr "清空所有"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:86
msgid "Validate all"
msgstr "验证所有"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:87
msgid "Remove all"
msgstr "取消所有"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:88
msgid "Unremove all"
msgstr ""

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:98
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:99
#, php-format
msgid "From: %s"
msgstr "来自于：%s"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:100
#, php-format
msgid "To: %s"
msgstr "发送至：%s"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:112
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: view/data-cleaning/admin/index/audit.phtml:114
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:1
msgid "Past audits"
msgstr "过去的审计"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:3
msgid "Prepare new audit"
msgstr "准备新审计"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:12
msgid "Job ID"
msgstr "任务ID"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:13
msgid "Job status"
msgstr "任务状态"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:14
msgid "Job started"
msgstr "任务已开始"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:15
msgid "Job ended"
msgstr "任务已结束"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:16
msgid "Auditor"
msgstr "审计员"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:39
msgid "Not ended"
msgstr "未结束"

#: view/data-cleaning/admin/index/index.phtml:54
msgid "There are no past audits."
msgstr "没有过去的审计。"

#: view/data-cleaning/admin/index/prepare-audit.phtml:4
msgid "Prepare audit"
msgstr "准备审计"

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:8
msgid "Audit details"
msgstr "审计细节"

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:10
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:13
#, php-format
msgid "Auditing %s resources (%s)"
msgstr "审计%s资源（%s）"

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:20
#, php-format
msgid "Making %s corrections"
msgstr ""

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:26
#, php-format
msgid "Making %s removals"
msgstr ""

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:32
msgid "From"
msgstr "来自于"

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:35
#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:45
#, php-format
msgid "Audit column: %s"
msgstr "审计列：%s"

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:36
#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:46
#, php-format
msgid "Property: %s (%s)"
msgstr "属性：%s（%s）"

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:37
#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:47
#, php-format
msgid "Data type: %s (%s)"
msgstr "数据累心：%s（%s）"

#: view/data-cleaning/admin/index/show-details.phtml:42
msgid "To"
msgstr "发送至"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:25
msgid "Select the resource type to audit."
msgstr "选择需审计的资源类型。"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:41
msgid "Resource query"
msgstr "资源查询"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:42
msgid ""
"Enter a search query to filter the resources. No query means all resources."
msgstr ""

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:50
msgid "Select the property to audit."
msgstr "选择需审计的属性。"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:64
msgid "Select the column to audit."
msgstr "选择需审计的列。"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:75
msgid "Select an audit column"
msgstr "选择一个审计列"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:83
msgid "Select the data type to audit."
msgstr "选择需审计的数据类型。"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:90
msgid "Select a data type"
msgstr "选择一个数据类型"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:104
msgid "Target property"
msgstr "目标属性"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:105
msgid ""
"Select the property that corrections will be stored as. You do not need to "
"select a target if it is the same as the property above."
msgstr "选择将存储更正的属性。如果上面的审计列相同的话，您不需要选择属性。"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:110
msgid "Select a target property"
msgstr "选择一个目标属性"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:117
msgid "Target audit column"
msgstr "目标审计列"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:118
msgid ""
"Select the column that corrections will be stored in. You do not need to "
"select a target if it is the same as the audit column above."
msgstr "选择将存储更正的列。如果上面的审计列相同的话，您不需要选择目标。"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:128
msgid "Select a target audit column"
msgstr "选择一个目标审计列"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:135
msgid "Target data type"
msgstr "目标数据类型"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:136
msgid ""
"Select the data type that corrections will be stored as. You do not need to "
"select a target if it is the same as the data type above."
msgstr "选择将存储更正的数据类型。如果上面的审计列相同的话，您不需要选择数据类型。"

#: src/Form/PrepareAuditForm.php:141
msgid "Select a target data type"
msgstr "选择一个目标数据类型"

#: src/Controller/Admin/IndexController.php:138
msgid ""
"Cleaning data. This may take a while. You may refresh this page for status "
"updates."
msgstr "净化数据。这可能需要一段时间。您可以刷新此页查看状态更新。"
